popo套甲邊個位最薄弱 ?

如果比popo捉住左, 禁低左, popo 套甲邊個位最薄弱可以令佢產生短暫痛楚從而鬆手 再進行逃脫 ?

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

915 - 進步，改善，突破

手碗

春袋

跟

頸？

裝甲黎講 內關節

請backup 警方涉嫌自編自導自演

推

光復北角炮台山

喉嚨

頸 用指甲摙9佢

我都有諗過春袋, 但我諗應該會有護陰掛....
唔肯定 , 有無d 由 畜牲道 番回 人間道既 覺醒巴打有提示 ?

關節應該會弱, 但假設我被按低應該難以攻擊到佢呢個位

咁叉頸/喉嚨睇黎係最有機會